藍屍英雄：小完人心跳好撚快！

點解死唔去

唔襟擺

死埋先真英雄

Slave HK不正常人類研究中心

佢點屌到心跳加速

之後爆血管死撚埋 好嬲好嬲